Heavy-weather 夾份

有冇巴打諗住喺Heavy wether fashion買嘢？
見佢有滿$20000 有65折 睇下有冇人一齊夾